榮光原版比人封

dxg巴原版比人出版權聲明？？

推先

你搵DGX DGX
我仲睇到喎

《願榮光歸香港》MV合唱團版 Glory to Hong Kong) (with ENG subs)

呢條冇咗，係平時播開果個version

200幾萬views嗰條？

係呀250萬嗰條

睇睇下下面comments突然load唔到F5完就話版權問題封左

推比dgx睇

YOUTUBE又黎亂鳩咁比人CLAIM COPYRIGHT?

P牌仔念力推

推

戇撚鳩

下 喂youtube搞乜

Dllm YouTube 做乜撚野啊？

屌

希望可以上訴

已通知制作團隊

???

hmm 應該又係youtube果d亂send版權信事件
搵緊人幫手搞

btw reuploaded

背景用左我地studio旗

Dgx巴

睇到冇問題喎..

250萬views嗰條！